個男仔去左台灣讀書

而家新年返黎香港過年 但之後開學又要過番台灣 好唔捨得佢 可唔可以唔好走

gay

讀邊間

我係絲打 讀緊輔仁

究竟係你定個男仔去台灣讀書